英美澳加日台入邊有幾個都制裁緊香港高官，澳洲岩岩放風，睇黎遲d真係全家做中國人啦

抵死啦你班垃圾，咁撚多錢都係做大灣區人退休想去外國嘆世界？ noway